•Une companie offre des produits.

•Le Client est libre de faire des commandes des produits en combinaison ou un seul produit.

•Un client peut avoir zéro ou plusieurs commandes,(OneToMany) et (ManyToOne)

•Chaque commande peut être associé avec un ou plusieurs produits.()

•Pour chaque commande, une facture est générée. (OneToOne)
